[
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0001",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งอ่างล้างมือหน้าโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-01 09:12:35",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-04 15:44:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีจุดล้างมือก่อนเข้าโรงงาน เพื่อป้องกันไวรัสแพร่กระจาย",
        "solution": "ติดตั้งอ่างล้างมือก่อนเข้าโรงงาน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0002",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนลูกบี้ line4  ตัวเก่า เปลี่ยนตามอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-01 09:26:12",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0003",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมท่อน้ำใต้เครื่องกำจัดกลื่น4 น้ำล้างไม่มีทางออก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-01 09:28:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0004",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงfeed cleaner วัตถุดิบตันตะแกรง ปรับตั้งใบกวาดใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-01 10:04:35",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0005",
        "internalSerial": "3005-11-112-01-061",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเสาหลังคาบดผุมาก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-01 12:10:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บดวัตถุดิบ ไลน์1 ถัง 61",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-13 15:17:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สนิมกัดกร่อนเนื่องจากอายุการใช้งาน",
        "solution": "ขัดสนิมออกพร้อมทางสีกันสนิมตัดเหล็กดามใหม่",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0006",
        "internalSerial": "3005-11-112-01-061",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมรอยรั่วใต้กระพ้อsiloเก่าบนไซโลปูน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-02 09:40:19",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บดวัตถุดิบ ไลน์1 ถัง 61",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0007",
        "internalSerial": "3005100590",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืนคอนดิชั่นเนอร์1/2",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-02 16:23:00",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#1 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 15:09:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0008",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบ lan ห้องประชุม 1",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-04 09:07:08",
        "remark": "ห้องประชุม 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 12:03:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายLAN ขาด",
        "solution": "เช็คแล้ว เดินสายใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0009",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งจุดสเปรย์มือ 13 จุด",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-04 09:10:02",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-08 10:50:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเก่าไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0010",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งแท่นหมุนถังดับเพลิง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-04 09:15:33",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-18 09:42:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0011",
        "internalSerial": "3005100080",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ปรับปรุงท่อใต้thออกบด1ถัง26  27",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:03:46",
        "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 13:19:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "ทำความสะอาดยาก",
        "solution": "รื้อออก แล้วปิดให้สนิท",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0012",
        "internalSerial": "3005100013",
        "toolName": "Batching Control System",
        "problem": "รื้อตะแกรงกันนก ทำห้องใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:06:26",
        "remark": "ระบบ Batching Control",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 11:07:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "รื้อออกเพื่อต้องการกั้นห้อง",
        "solution": "ตัดตะแกรงออก แล้วกั้นห้องใหม่กึ่งกระจกกึ่งยิบซั่มบอร์ด",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0013",
        "internalSerial": "3005100013",
        "toolName": "Batching Control System",
        "problem": "ย้ายโคมไฟให้ต่ำลงทำห้องใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:07:23",
        "remark": "ระบบ Batching Control",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-21 09:21:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่ได้แก้ไข",
        "solution": "ไม่ได้แก้ไข",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0014",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุง valve  น้ำ ห้องแต่งตัวผลิตเป็นแบบเหยียบ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:10:12",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-04 16:40:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมใช้มือปิดเปิดวาล์วน้ำ เสี่ยงต่อการติดต่อของเชื้อโรค",
        "solution": "ทำเท้าเหยียบแบบสปริงโดยต่อคันโยกไปหาตัววาล์ว",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0015",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ทำความสะอาดห้องไฟฟ้า1 2 3 4",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:10:57",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 10:52:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "สกปรก",
        "solution": "เบื้องต้นติดต่อพนักงานทำความสะอาด ไม่ได้มีหน้าที่ทำความสะอาดครับ",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0016",
        "internalSerial": "3005100299",
        "toolName": "Crumbler Machine",
        "problem": "เปลี่ยนลูกบี้pl4  ตัวที่2ใหม่ครบกำหนดเปลี่ยน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-04 10:13:09",
        "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-08 14:31:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกบี้ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืน plummer block เปลี่บนลูกบี้ ใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0017",
        "internalSerial": "3005100443",
        "toolName": "Counterflow Dryer",
        "problem": "- ซ่อมท่อฉีดน้ำยาหลังซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:21:18",
        "remark": "ซองอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-11 10:40:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0018",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนมูเล่ย์สายพานชุดหัวจ่ายฝั่งB",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:27:19",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:05:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพลาแตก",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0019",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโซ่ขับมอเตอร์เชนTRUCK DUMP O2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:31:28",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:01:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซ่ส่งกำลังหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนโซ่ส่งกำลัง",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0020",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโซ่บีบมอเตอร์เชน INTAKE ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:34:51",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 14:59:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โซ่ส่งกำลังหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนโซ่ส่งกำลังใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0021",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาเชนลอยลงโกดัง B2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:37:00",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-09 13:50:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "เชนขาดดันฝาโก่งงอ",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0022",
        "internalSerial": "3005-27-121-03-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ชื่องาน: เปลี่ยน Magnetic ห้องควบคุม O1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 15:57:41",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ ห้องควบคุม ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0023",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": " เปลี่ยนเหล็กฉากเชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ท่อน 3 \n",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-04 16:18:40",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:07:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กฉากหัก",
        "solution": "ติดตั้งเหล็กฉากใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0024",
        "internalSerial": "3005-11-113-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหลังคาห้องเก็บถุงด้านห้องยา",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-05 08:49:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0025",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแสงสว่างไฟช้อตตรงกล่องไฟสับเบรคเกอร์ไม่ได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-06 05:50:38",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0026",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "สายพานฟีดเบวขาด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-07 13:27:57",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:13:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0027",
        "internalSerial": "3005-91-901-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนวาล์วน้ำหน้าสำนักงาน 1",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-07 14:53:05",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-07 14:57:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "วาล์วรั่ว ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0028",
        "internalSerial": "3005900056",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมกระบอกบังคับเลี้ยวรถตัก JCB",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-08 09:52:42",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-16 08:23:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกเลี้ยวรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0029",
        "internalSerial": "3005100020",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมแอร์ แอร์เสีย",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-08 16:35:11",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:27:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "พื้นที่ทำงานแคบ",
        "solution": "ย้ายคอยร้อนออก",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0030",
        "internalSerial": "3005100010",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้อง server ตึกผลิต",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-08 16:40:29",
        "remark": "แอร์ห้องมิกเซอร์ตัวที่ 2 (ห้อง PL 1,3)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:42:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แมกเนติกเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนแมกเนติกใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0031",
        "internalSerial": "3005100009",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ติดตั้งแอร์ห้องอัดเม็ดใหม่",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-08 16:41:49",
        "remark": "แอร์ห้องมิกเซอร์ตัวที่ 1 (ห้องเทยา)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:45:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดแอร์ห้องอัดเม็ดใหม่",
        "solution": "ติดแอร์ห้องอัดเม็ด",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0032",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "คอปััมเข้าบอยเลอร์ตัวที่ 1 รั่ว",
        "informByFullname": "ปราชญา ชดประสิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-09 06:29:14",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0033",
        "internalSerial": "3005100971",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "มอเตอร์เกียรใต้สกรูปั้มเม็ด3น้ำมันเกียรรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-09 08:02:04",
        "remark": "Oil Pump PL3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 11:18:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลี่ยนใหม่",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0034",
        "internalSerial": "3005101107",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์สกรูฝุ่น3(เพลาคอด)",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-09 08:50:44",
        "remark": "สกรูฝุ่นซังออกอบตัวที่ 3 (ลงบอยเลอร์5ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 11:45:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เพลาสึก",
        "solution": "เชื่อมคอเพลาใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0035",
        "internalSerial": "3005100592",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยน solenoid valve flab box ลง screw บ่อ reprocess (เสีย)",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-09 09:48:21",
        "remark": "สกรูลำเลียงหน้าเครื่อง Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 14:23:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0036",
        "internalSerial": "3005100803",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ย้ายสายไฟอีกด้านไปไว้ตรงประตูห้องปล่อยไซโล",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-09 11:07:45",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง พนง.ปล่อยอาหารไซโล",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 11:17:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ปรับปรุงใหม่",
        "solution": "ปรับปรุง",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0037",
        "internalSerial": "3005100803",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมประตูloadoutCปิดเปิดไม่ได้",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-09 11:12:29",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง พนง.ปล่อยอาหารไซโล",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 11:16:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เปลี่ยนใหม่",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0038",
        "internalSerial": "3005-31-133-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแอร์ห้องควบคุมบอยเลอร์ 5ตัน",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-09 14:28:20",
        "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 1 (5 ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:22:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "น้ำยาแอร์รั่ว",
        "solution": "ซ่อมรั่วน้ำยาแอร์",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0039",
        "internalSerial": "3005100436",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "เดินสายไฟฟ้าใหม่",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-09 14:38:41",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง W101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0040",
        "internalSerial": "3005100716",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนลูกปืนสกรขี้เถ้าใต้ Cyclone บอยเลอร์ 5ตัน",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-09 14:39:14",
        "remark": "สกรูขี้เถา",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 10:08:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0041",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "สายพานหมุนดึงถุงเข้าเครื่องเย็บสายพานจะขาด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-09 15:09:57",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 16:25:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ใช่สายพานไม่ตรงรุ่น บาง",
        "solution": "เปลื่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0042",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ปรับปรุงระบบคอลโทลเครื่องบดเครื่องนึ่ง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-09 15:29:02",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:50:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มอเตอร์บดหมุนกลับทาง และกลับทางลิ้นไม่ได้",
        "solution": "แก้ไขระบบควบคุม เปลี่ยนชุดควบคุมใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0043",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมคอมพิวเตอร์วิศวกรรม",
        "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "informDate": "2020-04-09 15:31:25",
        "remark": "สำนักงานวิศวกรรม บน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 14:52:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "จอคอมเสีย",
        "solution": "ซ่อมแก้ไข",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0044",
        "internalSerial": "3005-27-126-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "- ซ่อมแอร์ห้อง Extruder",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-09 15:40:17",
        "remark": "ตึกเอ็กซ์ทรูดเดอร์ ถังเตรียมบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:53:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์พัดลมไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์พัดลมใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0045",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมคอมพิวเตอร์",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-09 15:40:50",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องอัดเม็ด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0046",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเครื่องปริ้นห้องธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-09 15:42:29",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0047",
        "internalSerial": "3005-11-116-01-032",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเครื่องสำรองไฟ",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-09 15:42:37",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 1 ถัง 32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 10:43:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบตเสื่อม",
        "solution": "เปลี่ยนแบต",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0048",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมคอมพิวเตอร์ห้องธุรการ",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-09 15:47:35",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-19 10:41:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แจ้งปิดระบบ",
        "solution": "ปิดงาน",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0049",
        "internalSerial": "3005100009",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "ซ่อมหลอดไฟห้องมิกเซอร์ หลอดไฟเสีย เปิดไม่ติด",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-10 08:45:43",
        "remark": "แอร์ห้องมิกเซอร์ตัวที่ 1 (ห้องเทยา)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:37:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดขาด",
        "solution": "เปลื่อนหลอดใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0050",
        "internalSerial": "3005101050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นเครื่องร่อนไลน์อบ",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-10 13:46:57",
        "remark": "กระพ้อเข้าเครื่องร่อนไลน์อบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0051",
        "internalSerial": "3005100436",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซ่อมระบบไฟสไลด์ใต้ถัง w101-103(สายไฟซ๊อต)",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-10 13:53:59",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง W101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0052",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งกล้องวงจรปิดบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:33:14",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0053",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งจานดาวเทียมบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:34:26",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 17:18:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีจานดาวเทียม",
        "solution": "ติดตั้งจานดาวเทียม",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0054",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝารางระบายน้ำหน้าโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:37:59",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-11 15:57:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ฝาผุ",
        "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0055",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝารางระบายน้ำข้างประตูโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:43:41",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-11 15:55:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ฝาผุ",
        "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0056",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝารางระบายน้ำข้างถังแชมเปน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:45:00",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-22 10:16:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0057",
        "internalSerial": "3005-91-903-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมห้องน้ำข้างห้องพยาบาล",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-10 16:49:01",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 ห้องพยาบาล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-11 15:53:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝักบัวหาย,ท่อน้ำตัน",
        "solution": "เปลี่ยนฝักบัวใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0058",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงไลน์น้ำประปารดต้นไม้",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-11 10:23:23",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0059",
        "internalSerial": "3005-11-113-02-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งขาแยก ถัง 9 กับ ถัง 12",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-11 10:30:22",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 9",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 16:08:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ต้องการเอาวัตถุดิบที่ลงถัง 12 มาแยกลงถัง 9 เพิ่มอีก 1ถัง",
        "solution": "เพิ่ม flap box เข้าไปอีก 1 ตัว เพื่อแยกมาลงถัง 9 ได้",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0060",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งถาดส่งเอกสารป้อม รปภ.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-11 10:48:16",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-11 11:22:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "ปรับเปลี่ยนรูปแบบ",
        "solution": "พับรางรูปแบบใหม่พร้อมปรับเปลี่ยนพัสดุ",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0061",
        "internalSerial": "3005900005",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมหม้อน้ำรถตัก   E2 (หม้อน้ำรั่ว)",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-11 11:50:12",
        "remark": "รถตัก เบอร์ E2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-13 15:15:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "น้ำดันออกบริเวณจุดต่อ",
        "solution": "ทำความสะอาดหม้อน้ำก่อนทำการเชื่อมปะจุดรั่วไหล",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0062",
        "internalSerial": "3005-11-117-02-009",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งขอแยก ถัง F9 กับถัง F10",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-11 11:53:05",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 2 ถัง F9",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 11:29:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิม อาหารจากไลน์ packing 2 ไม่สามารถมาเย็บที่ไลน์1ได้",
        "solution": "ติดตั้ง flap box แยกจากไลน์2มาลงไลน์1",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0063",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนสายพาน  feed  belt หัวบรรจุ1  สายพานขาด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-13 08:05:41",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-14 09:26:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานขาด รอยต่อ",
        "solution": "เปลื่ยนใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0064",
        "internalSerial": "3005-91-905-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโคมไฟห้องน้ำลูกค้า",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-13 09:41:29",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 5 ชั้น 1 ลูกค้า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:56:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0065",
        "internalSerial": "3005-91-903-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟห้องพยาบาล",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-13 09:48:10",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 ห้องพยาบาล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:09:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟไม่ติด",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0066",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาท่อระบายน้ำข้างโกดังB5",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-13 09:54:01",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-23 10:46:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ขอบปูนชำรุด",
        "solution": "ทำขอบปูนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0067",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เบิกตะแกรงเครื่องบด2.5 มม. จำนวน2 แผ่น (ใช้เปลี่ยนตะแกรงบดที่มีรอยแตก)",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-13 10:06:53",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-16 16:54:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0068",
        "internalSerial": "3005100602",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "เบิกสายลม (เปลี่ยนสายลมที่แตก)",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-13 11:35:50",
        "remark": "ขาแยก ลงสายพาน , KB1-1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:35:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมและข้อต่อลมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0069",
        "internalSerial": "3005100253",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "หูล็อคเปิดทำความสะอาดแม่เหล็กpl3หลุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-13 13:15:27",
        "remark": "สไลด์ถัง 01",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 12:01:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ตัวล็อคหลุด",
        "solution": "ปรับทำใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0070",
        "internalSerial": "3005101079",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนsolinoil y-valve ลงสกรูเครื่องตีถั่ว สับไม่ไป",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-13 13:34:45",
        "remark": "สกรูลงเครื่องตีถั่ว",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-14 13:59:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "coil โซลินอยไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลื่ยนโซลินอยใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0071",
        "internalSerial": "3005101086",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "เปลี่ยน ไดแฟรม ตัวยิง dust system เครื่องบด2  ลมรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-13 15:08:57",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของเครื่องบด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:16:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0072",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แจ้งซ่อมไฟแสงส่วางโกดังb6\nแถวกลางหน้าบ่อ 3,6",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-13 17:41:31",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-21 14:41:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โคมไฟแตก ไฟไม่ติด",
        "solution": "เปลื่ยนโคมใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0073",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "ซ่อมหม้อน้ำรถตัก  L1 รั่ว",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-13 17:42:44",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 08:18:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "หม้อน้ำรั่วครีบล้ม",
        "solution": "เปลี่ยนหม้อน้ำใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0074",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมซีลคอเพลาหัวกระพ้อmi er  เพลาสีกับซีล",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-13 19:43:55",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-17 13:34:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ซีลคอเพลาสึกรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นซีลคอเพลาใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0075",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเครื่องชั่งยา2ตัว ใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 09:38:17",
        "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:59:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผงวงจรเสีย และโหลดเซลล์เสีย",
        "solution": "เช็คสภาพ เปลี่ยนโหลดเซลล์และแผงควบคุม",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0076",
        "internalSerial": "3005100053",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมปะท่อก่อนลงเทรินเฮดเตรียมบดวัตถุดิบรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 09:42:00",
        "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 10:56:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กทางลงเดิมชำรุดวัตถุดิบรั่วได้",
        "solution": "เปลี่ยนเหล็กทำฮ๊อปเปอร์ใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0077",
        "internalSerial": "3005100260",
        "toolName": "Expander Machine",
        "problem": "เปลี่ยนอะไหล่expander3 ตามอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 09:49:03",
        "remark": "EXPANDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 15:48:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึกหรอ ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "ถอดเปลี่ยนอะไหล่ชิ้นใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0078",
        "internalSerial": "3005100152",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ช่อมฐานกระพ้อmixerมีช่องว่างฝุ่นอาหารออกได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 09:53:06",
        "remark": "กระพ้อมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:38:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ปิดไม่สนิท",
        "solution": "ขันน็อตให้แน่น",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0079",
        "internalSerial": "3005100303",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมปะทางลงเชนบรรจุ รั่วมีอาหารออกได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 10:00:20",
        "remark": "เชนลง BIN F11-F8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:34:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาเชนมีรอยรั่ว",
        "solution": "ป่ะรอยรั่วใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0080",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมพัดลมเบ้าส์เก่ามอเตอร์ไหม้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 10:17:36",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A ถัง F01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-14 14:16:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มอเตอร์ ขดลวดไหม้",
        "solution": "นำมอเตอร์ไปส่งซ่อม",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0081",
        "internalSerial": "3005-27-121-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งมอเตอร์ปรับระดับแรมป์ทางเท O1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-14 10:43:03",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-30 17:15:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ยากลำบากในการปรับหมุนด้วยมือ",
        "solution": "ติดตั้งมอเตอร์ขับในการปรับขึ้น-ลงของตัว Ramp",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0082",
        "internalSerial": "3005100567",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "เปลี่ยนพู่เลย์หัวจ่ายโกดัง B6 ฝั่ง B (เพลาพู่เลย์ร้าว)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-14 10:48:44",
        "remark": "สายพานโกดัง B6-B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:38:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพลาพูเล่สายพานร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนเพลาพูเล่ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0083",
        "internalSerial": "3005100410",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์แอร์ล็อค Roto cleaner ทางเท C1 (มอเตอร์เสีย)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-14 11:18:14",
        "remark": "แอร์ล็อค Rotor cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-15 16:31:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขดลวด ขาดเฟส",
        "solution": "เปลื่อนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0084",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนไซโคลนห้องเผาไหม้ซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-14 14:31:47",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 16:02:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมสึกทะลุ",
        "solution": "เปลี่ยนลูดใหม่จำนวน 4 ลูก",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0085",
        "internalSerial": "3005-11-113-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมmini scale  ใช้งานยังไม่ได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-14 14:35:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0086",
        "internalSerial": "3005100411",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนฐานกระพ้อทางเท C1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-14 14:37:44",
        "remark": "กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 15:09:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ฐานกะพ้อสึกทะลุจนบาง",
        "solution": "เปลี่ยนฐานกะพ้อชุดใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0087",
        "internalSerial": "3005-91-901-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูกระจกสำนักงาน",
        "informByFullname": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์",
        "informDate": "2020-04-14 15:00:31",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0088",
        "internalSerial": "3005-91-901-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูทางเข้าสำนักงาน",
        "informByFullname": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์",
        "informDate": "2020-04-14 15:06:08",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-21 11:23:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลน้ำมันโช๊ครั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนโช๊คตัวใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0089",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-016",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงท่อน้ำห้องน้ำโกดัง k1",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-14 15:20:56",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-14 15:54:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "น้ำไหลช้า",
        "solution": "ตัดต่อท่อจ้ำเข้ากับไลน์เมน",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0090",
        "internalSerial": "3005101001",
        "toolName": "Centrifugal Pump",
        "problem": "ซ่อมที่กดน้ำยาฆ่าเชื้อโรค",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-14 15:27:26",
        "remark": "ปั๊มสเปร์น้ำยาฆ่าเชื้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 14:28:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "-",
        "solution": "ทำเพิ่มเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0091",
        "internalSerial": "3005100311",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมแผ่นกันอาหารลงท่อover zize  pk1  รอยเชื่อมแตก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-15 07:44:55",
        "remark": "เครื่องร่อนหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0092",
        "internalSerial": "3005-11-113-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแก้ไขท่อทางลงใหม่และย้าย butterfly valve ให้อยู่แนวเดียวกับท่อทางลง",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-15 15:22:47",
        "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:30:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ของไหลไม้สดวก",
        "solution": "เปลี่ยนแนนท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0093",
        "internalSerial": "3005100053",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อมท่อลง TH 4 หัว เตรียมบดไลน์เก่า",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-15 15:24:15",
        "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 08:58:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ,รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนฮอปเปอใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0094",
        "internalSerial": "3005100652",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แอร์เในห้องสำนักงานเสีย",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-16 07:51:13",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:32:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แอร์หมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนคอยร้อนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0095",
        "internalSerial": "3005100652",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แอร์ในห้องสำนักงานเสีย",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-16 07:52:42",
        "remark": "เครื่องปรับอากาศ อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:30:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แอร์หมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนคอยร้อนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0096",
        "internalSerial": "3005101015",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ต่อปากฮอปเปอร์สกรูขี้เถ้า ก่อนลงเชนขี้เถ้า ",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-16 09:00:51",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าหน้าห้องเผาไหม้",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:00:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมยาวไม่พอ",
        "solution": "เชื่อมเหล็กต่อฮอปเปอร์",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0097",
        "internalSerial": "3005100736",
        "toolName": "Furnace",
        "problem": "รอยเชื่อมตะเข็บ ใต้พื้นห้องเผาไหม้แตก (ฝุ่นรั่ว)",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-16 09:30:30",
        "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:01:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "แตกร้าวรอยต่อ",
        "solution": "เชื่อมปิด",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0098",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ตีเส้นจราจรประตูด้านหน้าโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-16 10:17:13",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:22:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีเส้น",
        "solution": "ทาสีใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0099",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "กล่องถ่ายภาพ ตัวอย่างวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "ยรรยง  วันตาแสง",
        "informDate": "2020-04-16 14:24:47",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0100",
        "internalSerial": "3005101087",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "บารับตะแกรงบด2\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-16 14:41:56",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด2 (ตัวที่1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0101",
        "internalSerial": "3005100253",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "หูล็อคไม่อยู่",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-16 14:51:37",
        "remark": "สไลด์ถัง 01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0102",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "สายพานฟีดเบวจะขาด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-16 14:57:17",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0103",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "มอเตอร์เกียรสกรูปั้มเม็ด3น้ำมันรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-16 14:58:44",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0104",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "ย้ายสายไฟห้องโหลดเอ้า",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-16 15:00:40",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0105",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมปั้มน้ำหลังห้องประชุม 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-16 16:04:32",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 15:02:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ยอยขับไม่ได้ระดับ",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0106",
        "internalSerial": "3005100146",
        "toolName": "Mixer (ถังผสม)",
        "problem": "ซ่อมขาแตะพร้อก  slide  scale 1 ไม่แตะ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-17 07:11:13",
        "remark": "เครื่องผสมอาหาร",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:53:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0107",
        "internalSerial": "3005-11-113-03-032",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมตัวล็อคฝาถังไมโครบิน",
        "informByFullname": "อรรถพล นายงาน",
        "informDate": "2020-04-17 08:50:04",
        "remark": "MICRO BIN 32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 11:42:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อรรถพล นายงาน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0108",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-213",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนซีลฝาถังน้ำยาแอลไลซีน LA4",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-17 11:00:53",
        "remark": "ถังไขมัน LA 4 (L-LYSINE)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-05 11:05:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลยางชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลยางใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0109",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "- เปลี่ยนสายลมสไลด์เชนลอย B2- B4",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-17 11:16:29",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:08:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมสไลด์แตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0110",
        "internalSerial": "3005100216",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ประท่อออก TH PL1ลงถัง38",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 11:23:22",
        "remark": "TH 8 หัว (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 10:44:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0111",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูกันน้ำเข้าใต้ถังD101",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-17 12:46:02",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 15:22:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "นำเข้าใต้ไซโล",
        "solution": "ติดตั้งประตูใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0112",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมประตูใต้ถังไซโล D102",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-17 12:47:30",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D102",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 15:20:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "น้ำเข้าใต้ไซโล",
        "solution": "ทำประตูกันน้ำเข้า",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0113",
        "internalSerial": "3005100527",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมสายพานกระพ้อทางเท O1 (สายพานหย่อน ลูกกระพ้อเบียดข้าง)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-17 13:17:13",
        "remark": "กระพ้อทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 13:13:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานกะพ้อหย่อน",
        "solution": "ตัดสายพานกะพ้อปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0114",
        "internalSerial": "3005100958",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สลิงสายพานลำเลียงถั่วนึ่งB1 ขาด",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-17 13:52:47",
        "remark": "ตัวเลื่อนสายพานโกดังExtruder ช่วง2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 13:44:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลวดสลิงดึงสายพานเสี่ยมสภาพ ขาด",
        "solution": "ติดตั้งโครงสร้าง พร้อมติดตั้งแผ่นผ้าใบ",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0115",
        "internalSerial": "3005100533",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซ่อมหัวเชนลอยลงโกดัง B4 (เหล็กฉากรับโซ่ทรุด)",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-17 13:55:14",
        "remark": "เชนบนโกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 13:15:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หัวเชนเสียดสีหัวซองเชน",
        "solution": "ปรังตั้งหัวเชนใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0116",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ตะแกรงฟีดคลีนเนอร์สึก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 14:24:59",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0117",
        "internalSerial": "3005100076",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "การ์ดครอบโฟชำรุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 14:27:47",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0118",
        "internalSerial": "3005-31-133-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนแผ่นพื้นบอยเลอร์ 5 ตัน",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-17 14:39:41",
        "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 1 (5 ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 08:46:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พื้นเดิมผุ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0119",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-017",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมรางระบายน้ำหน้าโกดัง B5",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-17 14:41:53",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 11:26:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "บ่าขอบรางคอนกรีตแตกทรุด",
        "solution": "สกัดขอบคอนตรีต้ดิมออกทั้งหมด วางขอบเหล็กฉากใหม่ ผูกเหล็กเทคอนกรีตวางตะแกรงใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0120",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมหลังคาโรงซ่อมวิศวกรรม",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-17 14:43:01",
        "remark": "โรงซ่อม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 14:16:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่วซึมจากการผุ",
        "solution": "ทา k15 ",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0121",
        "internalSerial": "3005-31-133-04-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงของผนังโกดังเชื้อเพลิง",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-17 14:44:03",
        "remark": "โกดังเชื้อเพลิงแข็ง(ยานยนต์)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 10:12:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แนวขอบกำแพงเดิมไม่มี slope",
        "solution": "ทำแนวปูน slope",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0122",
        "internalSerial": "3005100378",
        "toolName": "Remote IO",
        "problem": "ไฟแสงสว่างไม่ติดหลายหบอด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 14:53:29",
        "remark": "รีโมท IO สไลด์ LOAD C",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0123",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "เพลาเครื่องฉ่ำรำแตกทั้งสองข้าง ",
        "informByFullname": "ยรรยง  วันตาแสง",
        "informDate": "2020-04-17 15:08:05",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0124",
        "internalSerial": "3005-91-906-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องปฏิบัติการ",
        "informByFullname": "ไบฮากิม โตะ",
        "informDate": "2020-04-17 15:36:49",
        "remark": "ห้องปฏิบัติการ ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 13:09:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสะภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่เป็นแบบ LED",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0125",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบไฟฟ้าบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-17 16:26:29",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0126",
        "internalSerial": "3005100258",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ซ่อมฮอปเปอร์ก่อนลงสกรูฟีดเดอร์ไลน์ 3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 16:28:50",
        "remark": "SCREW FEEDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 14:26:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0127",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งชั้นวางเครื่องซักผ้าบ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-17 16:29:07",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-18 08:24:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ทำการติดตั้งใหม่",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0128",
        "internalSerial": "3005100606",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "น็อดขาดคารู Barel end section",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-17 16:29:47",
        "remark": "เครื่อง Extruder#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:21:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "น็อตขาด",
        "solution": "เจาะน็อตใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0129",
        "internalSerial": "3005100395",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "ไฟแสงสว่างไม่ติด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-17 17:00:57",
        "remark": "ตู้คอนโทรลการปล่อยอาหาร LOAD B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0130",
        "internalSerial": "3005100247",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "สายดูดฝุ่นหักใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 08:41:33",
        "remark": "TH 10 หัว (PL#2)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0131",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ซ่อมตะแกรงฟีดคลีนเนอร์",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:07:58",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0132",
        "internalSerial": "3005-11-118-03-014",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแสงสว่างชำรุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:12:10",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล B ถัง S17",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 09:58:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพการใช้งาน",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0133",
        "internalSerial": "3005-11-118-01-036",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างชำรุดload c",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:16:03",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F36",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:53:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โคมแตก",
        "solution": "เปลื่ยนโคมใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0134",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เบิกดาย1ลูก ลูกเล็ก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:19:15",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:15:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนดายใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0135",
        "internalSerial": "3005100076",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมการ์ดครอบโซชำรุด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:24:57",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 08:26:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หูล็อกหัก",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0136",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซ่อมหูล็อคแม่เหล็ก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 10:27:40",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0137",
        "internalSerial": "3005-11-113-01-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเกียร์ไว้เป็นอะไหล่ถังเตรียมผสม 16",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-18 10:56:25",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 15",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0138",
        "internalSerial": "3005-11-113-01-015",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเกียร์ถังเตรียมผสมไว้เป็นอะไหล่ถัง16",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-18 10:58:04",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 15",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:58:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0139",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-018",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมโคมไฟข้างโกดัง B6   ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-18 10:59:19",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 13:34:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "หลุดหลวม",
        "solution": "ทำให้แน่น",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0140",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งปลั๊กไฟและโคมไฟจุดคัดกรองป้อม รปภ.",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-18 11:57:11",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-01 09:25:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีหลอดไฟและปลั๊กบริเวณจุดคัดกรอง",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0141",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ซ่อมเปลียนตะแกรงบด1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 13:39:24",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 10:48:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0142",
        "internalSerial": "3005100071",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ซ่อมประรูรั่วบด1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 13:41:28",
        "remark": "เครื่องบด 1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 13:49:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อาหารสีเป็นรู",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0143",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-006",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ย้ายรางไฟห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-18 14:20:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1 ห้องปล่อยอาหารรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:47:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ย้ายตำแหน่งโต๊ะควบคุมการปล่อยอาหาร",
        "solution": "ย้ายตำแหน่งโต๊ะควบคุมการปล่อยอาหาร",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0144",
        "internalSerial": "3005100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์เครื่องบด2 ตามอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-19 19:48:28",
        "remark": "เครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:09:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "เป็นมอเตอร์ที่ยืมมาจากบางนา ต้องการถอดส่งคืน",
        "solution": "ถอดรื้อมอเตอร์ตัวเก่าออก ติดตั้งตัวใหม่เข้าไปแทนพร้อมทำแท่นใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0145",
        "internalSerial": "3005100080",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ซ่อม TH.ก่อนลงถังเตรียมบดมีวัตถุดิบรั่ว",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 08:27:34",
        "remark": "TH 8 หัว (บด 1,2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-20 09:36:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนเหล็กใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0146",
        "internalSerial": "3005101116",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "เปลี่ยนวาล์วระบายน้ำถัง wet รั่ว",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-20 08:58:25",
        "remark": "Wet Scrubber บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 09:25:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนวาล์วใหม่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0147",
        "internalSerial": "3005101092",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ติดตั้งท่อเก็บเสียง air jet ออกบด2เสียงดังรบกวนรอบข้าง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 09:24:50",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 6 หัว (บด 2 )",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:47:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ออกแบบไม่ดี",
        "solution": "ใส่ท่อเก็บเสียง",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0148",
        "internalSerial": "3005-11-113-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาแฮนด์แอต  บู้ชหัก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 09:30:44",
        "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:40:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บูชขาด",
        "solution": "เชื่อมบูช ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0149",
        "internalSerial": "3005100454",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ติดตั้งท่อเก็บเสียง air  jet เครื่องตีถั่ว เสียงดังรบกวนรอบข้าง",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 09:40:37",
        "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ดูดฝุ่นละเอียด",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:45:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ออกแบบไม่ดี",
        "solution": "ใส่ท่อเก็บเสียง",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0150",
        "internalSerial": "3005100429",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมเฟืองหัวกะพ้อทางเทc1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 09:44:56",
        "remark": "ขาแยก กระพ้อเข้าอบ , กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 08:29:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0151",
        "internalSerial": "3005100411",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมเฟืองหัวกะพ้อทางเทc1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 09:46:49",
        "remark": "กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 08:31:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เฟืองสึก",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0152",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซ่อมเปลียนน๊อตล็อคแค้มดายปั้มเม็ด3และแหวนล็อคแค้มปั้มเม็ด4และโซแนก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-20 09:52:11",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:22:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0153",
        "internalSerial": "3005-28-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ฝ้าพังในห้องสำนักงาน",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-20 10:26:29",
        "remark": "ห้องคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0154",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซ่อมสปริงล็อคน็อตแค้มปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-20 10:42:02",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:20:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0155",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-212",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลื่ยนสลิงค์วัดถังของเหลว LM2",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 10:44:45",
        "remark": "ถังไขมัน LM 2 (molasses)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 15:43:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกลอยและสลิงชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0156",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-205",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนสลิงค์วัดถังของเหลว LF3",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 10:45:50",
        "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:15:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเก่าชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนสลิงใฟม่และเปลี่ยนลูกลอยใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0157",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-201",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนสลิงค์ถังของเหลว LM1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 10:57:58",
        "remark": "ถังไขมัน LM1 (น้ำตาล)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 15:41:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0158",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งแอร์ห้องครัว บ้านพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-20 11:20:15",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 08:33:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ติดตั้งแอร์ใหม่",
        "solution": "ติดแอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0159",
        "internalSerial": "3005100077",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมย้ายฝาซองกระพ้อไซโลบดเก่าเปิดฝาไม่ได้ ย้ายที่ใหม่",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 11:38:16",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:49:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0160",
        "internalSerial": "3005100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ซ่อมลิ้นy-valve แม่เหล็กบด2ข้าวโพดรั่วลิ้นบางเกินไป",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 11:42:32",
        "remark": "เครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:57:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุดวัตถุดิบรั่วได้",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0161",
        "internalSerial": "3005100276",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ปรับปรุงช่องเปิดทำความสะอาดซองกระพ้ออัดเม็ด3",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-20 11:55:50",
        "remark": "กระพ้อ PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 09:43:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่มีช่องเคลีย",
        "solution": "เปิดช่องเคลีย",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0162",
        "internalSerial": "3005100953",
        "toolName": "Rotary Air Lock",
        "problem": "ลูกปืน air rock 5 ตันระเบิด",
        "informByFullname": "ปราชญา ชดประสิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-20 14:47:46",
        "remark": "Airlock ใต้ฮอปเปอร์ Recirculate",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0163",
        "internalSerial": "3005-91-902-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงจุดคัดกรองหน้าโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-20 15:21:03",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 13:35:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "จุดคัดกร่องไม่มีหลังคา ฝนตกน้ำสาด",
        "solution": "ติดตั้งหลังคาใหม่",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0164",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมหลังคาหม้อแปลง 2,000 kVA",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-20 15:44:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-09 08:24:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "กระเบื้องหลังคาแตก",
        "solution": "เปลี่ยนกระเบื้องใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0165",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมมอเตอร์พัดลมห้องคลัง",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 15:46:41",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 08:46:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แคปสตาร์เสีย",
        "solution": "เปลื่อนแคปสตาร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0166",
        "internalSerial": "3005-91-903-01-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมแซมฝาบ่อพักข้างห้องเวรโรงงาน",
        "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "informDate": "2020-04-20 15:49:46",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 เวรโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 08:52:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0167",
        "internalSerial": "3005-21-124-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แจ้งติดตั้งกันสาดซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 15:59:46",
        "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-21 08:33:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีกันสาด",
        "solution": "ต่อเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0168",
        "internalSerial": "3005101050",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์กระพ้อเครื่องร่อนเข้าอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-20 16:01:42",
        "remark": "กระพ้อเข้าเครื่องร่อนไลน์อบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:25:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มอเตอร์เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0169",
        "internalSerial": "3005100715",
        "toolName": "Multi Cyclone",
        "problem": "เปลี่ยนลูกปืน Airlock multicyclone boiler 5 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-21 07:55:48",
        "remark": "Multicyclone",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 23:27:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพตามอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0170",
        "internalSerial": "3005-11-117-04-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาถังเตรียมบรรจุF4 บานพับหัก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-21 08:42:32",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 4 ถัง F4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:57:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บุชหลุด",
        "solution": "เปลี่ยนบุชใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0171",
        "internalSerial": "3005100432",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "- ซ่อมเชนปากถังไซโลชื้น (สป็อกเก็ตชำรุด)",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-21 10:56:27",
        "remark": "เชนปากถังไซโลปูน (เวียน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:40:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0172",
        "internalSerial": "3005100437",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "- ซ่อมเชนใต้ถังไซโลชื้น",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-21 10:59:10",
        "remark": "เชนใต้ไซโลถังชื้น",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:39:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ซองรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปิด",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0173",
        "internalSerial": "3005100413",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "- ซ่อมเชนปากถังไซโลปูนทางเท c1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-21 11:01:55",
        "remark": "เชนปากถังไซโลปูน (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:52:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เชื่อมปิดใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0174",
        "internalSerial": "3005100478",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "- ซ่อมเชนปากถังไซโลปูน ออกอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-21 11:05:57",
        "remark": "เชนปากถังไซโลปูน (ออกอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:40:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ซองผุ",
        "solution": "เชื่อมปิด",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0175",
        "internalSerial": "3005100748",
        "toolName": "Fire Pump",
        "problem": "เปลี่ยนแมกเนติกปั้มน้ำดับเพลิง",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-21 12:08:38",
        "remark": "ปั๊มน้ำดับเพลิงแบบเครื่องยนต์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 13:19:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แมกเนติกเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนแมกเนติกใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0176",
        "internalSerial": "3005100215",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมติดตั้งFBลงถังF9F10ถังบรรจุ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 13:22:24",
        "remark": "ขาแยก TH 8 หัว , ลงเชน BIN F9-F16 (PL#1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-23 11:21:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิม อาหารไลน์packing2 ไม่สามารถมาเย็บที่ packing1ได้",
        "solution": "ติดตั้ง flap box เพิ่มเติมแยกจากไลน์2 มาลงไลน์1",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0177",
        "internalSerial": "3005100259",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "เปลียนสายเข้าตัววัดอุณหภูมิคอนปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 13:26:43",
        "remark": "CONDITIONER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-20 10:41:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายมีจุดต่อหลายตำแหน่ง ทำให้อุณหภูมิไม่ตรง",
        "solution": "เปลื่ยนสายใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0178",
        "internalSerial": "3005100689",
        "toolName": "Main Circuited Control",
        "problem": "เปลียนเบคเกอร์ห้องไฟฟ้า2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 13:36:27",
        "remark": "ตู้ MCC-2:ห้องไฟฟ้า 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 15:08:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าคอนเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลื่อนเบรกเกอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0179",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ปรับปรุงแมนเบคเกอร์ปั้มเม็ด4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 13:38:08",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 10:33:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "แผ่นอะคริลิคแตก ",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นอะคริลิคใหม่ เพิ่มรอบการ PM ตู้ไฟให้ถี่ขึ้น",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0180",
        "internalSerial": "3005100934",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซ่อมฝาเปิด,ปิดเครื่องบด2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 13:51:57",
        "remark": "Gateลงเครื่องบด 2 (Motor Drive)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 09:08:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บุ๊ชเหล็กขาด",
        "solution": "เปลี่ยนบุ๊ชเหล็กใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0181",
        "internalSerial": "3005900055",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "ซ่อมแซมระบบน้ำมันเขื้อเพลิง",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-21 15:42:35",
        "remark": "รถยก เบอร์ E1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 08:41:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กรองหมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนกรองใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0182",
        "internalSerial": "3005100726",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ซ่อมแก้ไขระบบลมหน้าเตาบอยเลอร์",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-21 15:52:04",
        "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0183",
        "internalSerial": "3005100157",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "เปลี่ยนตะแกรงฟีดคลีนเนอร์",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 16:43:25",
        "remark": "ฟีดคลีนเนอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:06:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนของใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0184",
        "internalSerial": "3005100085",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เปลี่ยนบ่ารัดตะแกรงเครื่องบด 2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 16:51:39",
        "remark": "เครื่องบด 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 13:54:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บ่ารับตะแกรงสึก",
        "solution": "เปลี่ยนเหล็กทำบ่ารับใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0185",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานฟีดเบลจักรบรรจุ 1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 16:53:18",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:03:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "สายพานขาดรอยต่อ",
        "solution": "เปลื่อนสายพานใหม่  สายพานเปลื่ยนไป 114/04/64",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0186",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหูล็อคแม่เหล็กถังเตรียมอัดเม็ด 3 ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 16:58:01",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 01",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 08:53:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตคาย",
        "solution": "ทำการปรับตั้งความตึงใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0187",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-003",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมมอเตอร์เกียร์สกรูใต้ถัง 3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-21 17:02:41",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 03",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 11:04:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มีนำ้มันรั่วที่บล็อคมอเตอร์",
        "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0188",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งท่อลมดูดชั้นดาดฟ้า2จุด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-22 08:45:34",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 08:41:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ติดตั้งเพิ่ม",
        "solution": "ต่อท่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0189",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนดายปั้มเม็ด 2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-22 09:22:40",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:18:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนดายใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0190",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนดายเครื่องปั้มเม็ด 2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-22 09:33:41",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-22 15:05:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนดายใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0191",
        "internalSerial": "3005100649",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "ซ่อมปั๊มน้ำยา ซาวเคริบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-22 14:08:47",
        "remark": "ปั้มดูดขึ้นถังพัก SAL CURB",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:23:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั้มเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0192",
        "internalSerial": "3005-91-904-01-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งจุดรับ-ส่งเอกสารหน้าร้าน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-22 15:24:21",
        "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องหน้าร้าน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:55:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ฝ่ายขายหน้าร้าน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0193",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "ฺBrower ที่ห้องตัดสินเสีย ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "ยรรยง  วันตาแสง",
        "informDate": "2020-04-22 15:34:06",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0194",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนลิมิตสวิทช์หน้าเครื่องปั้มเม็ด2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 08:55:19",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 14:27:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0195",
        "internalSerial": "3005100407",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ไม่มีชั้นยืนตรวจสอบซ่อมแซมขาแยก",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-23 10:23:18",
        "remark": "ขาแยก Rotor cleaner , กระพ้อทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0196",
        "internalSerial": "3005100412",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ท่อทางลงหักงอวัตถุดิบค้างท่อตันขวางทางลงและไม่มีชั้นยืนเปิดเคลียร์ทำความสะอาดแคบเสี่ยงตกจากที่สูง",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-23 10:31:35",
        "remark": "ขาแยก ไซโล D105,D106 ,ไซโลปูน (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0197",
        "internalSerial": "3005100113",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "สอบเทียบเครื่องชั่งสเกล1-3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 10:33:04",
        "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 10:47:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "ครบกำหนดสอบเทียบ",
        "solution": "สอบเทียบสเกลโดยส่วนกลาง",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0198",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "- ปรับปรุงระบบไฟสกรูก่อนลงกระพอ้ PL#1\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 10:34:33",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0199",
        "internalSerial": "3005100340",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "ติดตั้งพร็อกดูอาหารหัวบรรจุ2ที่ฮอปเปอร์ โชวที่หน้าจอ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-23 11:36:37",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0200",
        "internalSerial": "3005100077",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมเสาร์โครงสร้างไลน์บด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 12:02:05",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0201",
        "internalSerial": "3005100077",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ปรับปรุงโครงทาวเวอร์หัวกระพ้อลงถังเตรียมบด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 12:06:18",
        "remark": "กระพ้อเครื่องบด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0202",
        "internalSerial": "3005100003",
        "toolName": "Lift Machine (ลิฟท์ยกของ)",
        "problem": "งานติดตั้งพัดลมรอกยกDIE ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 12:08:36",
        "remark": "ลิฟท์ขนถุงบรรจุ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 11:51:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ของเดิมไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งพัดลมใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0203",
        "internalSerial": "3005100142",
        "toolName": "Axial Fan",
        "problem": "งานปรับปรุงระบบไฟ hand add คะ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 12:11:10",
        "remark": "พัดลมระบายอากาศ Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 11:19:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ย้ายแนวท่อไฟ เนื่องจากมีการทำฮอปเปอร์บ่อHand Add",
        "solution": "ย้ายแนวท่อไฟ",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0204",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "- ปรับปรุงระบบไฟสกรูก่อนลงกระพอ้ PL#1\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-23 12:12:48",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-05 11:09:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ฝาหลุด",
        "solution": "ปิดฝา",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0205",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "รื้อระบบไฟอาคารหอพักพนักงาน ตึก A",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-23 12:35:06",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0206",
        "internalSerial": "3005-91-921-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "- ติดตั้งระบบไฟสปอร์ตไลท์หอพักพนักงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-23 12:37:20",
        "remark": "เรือนรับรอง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นฤพล สุขถนอม",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0207",
        "internalSerial": "3005-31-000-00-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมปลั๊กไฟโรงซ่อมยานยนต์",
        "informByFullname": "อนุชา กัมปงซัน",
        "informDate": "2020-04-23 14:06:54",
        "remark": "โรงซ่อม",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 08:39:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุชา กัมปงซัน",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปลั๊กเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนปลั๊กใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0208",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "- ปรับปรุงระบบไฟกระบอกลมกลับทางหมุนเครื่องบด Ext.",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-23 14:10:04",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 08:35:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "The motor can't be rotated.",
        "solution": "Wiring circuit forward and reward.",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0209",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "- ปรับปรุงแสงสว่างใต้ดินโกดัง B1-B4",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-23 14:11:48",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:35:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โคมหลุด-หลอดขาด",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0210",
        "internalSerial": "3005100582",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ติดตั้งระบบไฟคอนโทรลกระบอกลมสับทางลิ้นเครื่องบดเครื่องนึ่ง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-23 15:15:22",
        "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0211",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-012",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมหลังคาโกดัง B1-B4 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-23 15:58:06",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0212",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-211",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนไดอะแฟรมปั้มดูดน้ำยาซาลเคิร์บ LA6",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-23 16:06:15",
        "remark": "ถังไขมัน LA 6 (sal curb)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-24 14:21:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปั้มไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0213",
        "internalSerial": "3005-27-121-04",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนโซ่ขับมอเตอร์เชน IN TAKE",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-23 19:14:23",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0214",
        "internalSerial": "3005100241",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนเสื้อสกรูลากผงลงกระพ้อpl2  เสื้อผุอาหารออก",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 07:58:02",
        "remark": "สกรูใต้ถังไซโคลน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 13:57:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นใสแตก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใส",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0215",
        "internalSerial": "3005101004",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซ่อมพื้นยืนถอดเชือกถุงbig bag บานพับหัก กระพ้อเกลือ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 08:11:08",
        "remark": "กระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:07:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ขาพับหัก",
        "solution": "เชื่อมให้ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0216",
        "internalSerial": "3005-91-911-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟบ้างกำแพงรั้วโรงงาน",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-24 08:18:19",
        "remark": "รั้วโรงงาน",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:38:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดขาด",
        "solution": "เปลื่อนหลอดใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0217",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยน air nocker ก้นถังเตรียมปั๊ม 11  line4  ไม่ทำงาน ระบบลมทำงาน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 09:41:40",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-02 09:09:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลชำรุดกระบอกสูบไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนซีลมกระบอกสุบใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0218",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยน air nocker ก้นถังเตรียมปั๊ม pl4 ถัง13ใหม่ของเก่าไม่เคาะ ระบบลมทำงานปกติ",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 09:46:34",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-02 09:17:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกสูบชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0219",
        "internalSerial": "3005101003",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ติดตั้งตะแกรงดักเชือกก่อนลงสกรูเกลือเชือกหลุดไปพันสกรูถังเตรียมผสม  over load บ่อย",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 09:49:56",
        "remark": "สกรูก่อนลงกระพ้อเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-07 13:49:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0220",
        "internalSerial": "3005100339",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "เปลี่ยนสายพานfeed belt pk2สายพานใกล้ขาด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-24 10:08:53",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 16:28:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลื่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0221",
        "internalSerial": "3005100211",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์เครื่องร่อน PL#1 ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-24 13:42:51",
        "remark": "เครื่องร่อน PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-27 10:14:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "มอเตอร์เครื่องร่อน มีความร้อนสูง และเสียงดัง",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0222",
        "internalSerial": "3005100623",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ขาแยกรั่วเวลาดึงข้าวโพดจากไลน์ไซโล D108 ลงไลน์เก่าข้าวโพดรั่วจากขาแยกลงไลน์ฝหม่ด้วย",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-25 08:12:19",
        "remark": "ขาแยกลงเชน ไลน์เก่า , ไลน์ใหม่ (เชนลอย)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:48:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "แผ่นเหล็กกันรั่วด้านในสึกทะลุเป็นแนวยาว",
        "solution": "เชื่อมปิดแนวที่ทะลุ",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0223",
        "internalSerial": "3005-31-133-00-002",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงระบบกล้องวงจรปิดห้องควบคุมบอยเลอร์",
        "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "informDate": "2020-04-25 08:56:22",
        "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 2 (8 ตัน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 14:10:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สาย LAN หลุด ดึงออกตอนไวรัสโจมตี",
        "solution": "ไล่เช็คและต่อสายเข้าระบบ",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0224",
        "internalSerial": "3005100316",
        "toolName": "Sewing Machine",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์จักรเย็บ1",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 09:07:21",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-13 16:57:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีบล็อคพักสายไฟ",
        "solution": "เปลื่อนมอเตอร์ที่มีบล็อคพักสาย",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0225",
        "internalSerial": "3005100621",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมท่อออกกะพ้อ B5",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-25 09:29:32",
        "remark": "ขาแยก เชนลอย , เชนโกดัง G2 (กระพ้อ K B5)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 14:02:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อผุ",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0226",
        "internalSerial": "3005100339",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "\n- เปลี่ยนเพลาขับชุดหัวบรรจุ 2\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 09:32:07",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-12 16:31:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไม่ได้แก้",
        "solution": "ไม่ได้แก้",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0227",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเพลาสกรูใต้ถัง D104",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-25 09:33:22",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:48:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น็อตขาด",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0228",
        "internalSerial": "3005100412",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมขาแยกเชนลอยไปไซโลปูน",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-25 09:39:26",
        "remark": "ขาแยก ไซโล D105,D106 ,ไซโลปูน (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 14:00:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อข้างในผุ",
        "solution": "เปลี่ยนท่อทางลงใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0229",
        "internalSerial": "3005100199",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนถังจาระบีใหม่(หมด)",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 10:45:39",
        "remark": "PELLET 1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-25 11:19:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0230",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนเปลือกโลเลอร์ปั้มเม็ด2 2ลูก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 10:48:20",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 17:05:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0231",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนเปลือกโลเลอร์ปั้มเม็ด3 2ลูก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 10:50:05",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-05 09:11:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุ",
        "solution": "เปลียนใหม่",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0232",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "\n- เปลี่ยนแผ่นสไลด์ลงถังเตรียมปั๊ม PL#3\n",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 11:12:07",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0233",
        "internalSerial": "3005100256",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "\n- ซ่อมสกรูใต้ถังเตรียมปั๊ม PL#3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 11:30:45",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 03,04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0234",
        "internalSerial": "3005-11-118-02-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลี่ยนล้อรถเข็นล้างลายไซโล",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 11:46:06",
        "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-02 09:32:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ล้อเสื่อมสภาพตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนล้อใหม่",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0235",
        "internalSerial": "3005101005",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "รบกวนหน่วยงานผลิต แจ้งซ่อมงานเปลี่ยน Hi-Level ถังเกลือ กับถัง SCB หน่อยครับ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 11:50:04",
        "remark": "ขาแยก ถังเกลือ,ถัง SBC",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0236",
        "internalSerial": "3005100973",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมท่อฝุ่นกลับปั้มเม็ด3ตรงENZ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 14:39:12",
        "remark": "เครื่องร่อน PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 16:05:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อเดิมรั่วตรงแนวเชื่อม",
        "solution": "เจียรแนวเชื่อมเดิมออก แล้วเชื่อมใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0237",
        "internalSerial": "3005100973",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมประท่อฝุ่นกลับปั้มเม็ด3ตรงENZ\nเบิคซิลิโคลนไปประไว้ก่อน",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-25 14:46:05",
        "remark": "เครื่องร่อน PL#3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 12:05:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูวณิก ผลใหม่",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "อาหารรั่วออกมา",
        "solution": "ทำการปะรอยรั่ว",
        "engineer": "มงคล บางเขียว",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0238",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "หลังคาโกดังคลังสินค้าแตก",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-27 07:53:50",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-04-28 08:37:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นใสหลังคาหลุด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0239",
        "internalSerial": "3005-27-127-00-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "เปลียนกลองน้ำมันเครืองรถยกF1",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-27 07:58:29",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง G2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 10:38:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบชั่วโมงการทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนกรองใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0240",
        "internalSerial": "3005-91-901-01-010",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝารางระบายน้ำข้างห้องน้ำห้องประชุม 2",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-27 09:29:19",
        "remark": "ห้องประชุม 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 16:28:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0241",
        "internalSerial": "3005100317",
        "toolName": "Stamping Machine",
        "problem": "ปรับปรุงปั๊มวันที่บรรจุ1 เย็บไก่พันธ์ไม่ชัด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-27 10:06:57",
        "remark": "เครื่องปั๊มวันที่หัวบรรจุ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0242",
        "internalSerial": "3005900003",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถยก R1",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-27 11:06:53",
        "remark": "รถยก เบอร์ R1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-20 13:25:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "น้ำมันเครื่องครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนน้ำมันเครื่องใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0243",
        "internalSerial": "3005900004",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเครื่องรถยก R2",
        "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "informDate": "2020-04-27 11:09:07",
        "remark": "รถยก เบอร์ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 10:28:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "ครบชั่วโมงการทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนน้ำมันเครื่องใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0244",
        "internalSerial": "3005101006",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสกรูใต้ดินไบโอฟอส",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-27 11:12:56",
        "remark": "สกรูใต้ฮอปเปอร์Biofos(ตัวที่1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:20:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สกรูโหลด",
        "solution": "ปรับตั้งและแก้ไขใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0245",
        "internalSerial": "3005900057",
        "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)",
        "problem": "เปลี่ยนกรองน้ำมันเชื้อเพลิงรถตัก L1",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-27 11:30:56",
        "remark": "รถตัก เบอร์ L1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 13:49:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0246",
        "internalSerial": "3005100443",
        "toolName": "Counterflow Dryer",
        "problem": "ปรับปรุงตัววัดอุณหภูมิซองอบ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-27 11:55:55",
        "remark": "ซองอบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 09:14:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายชล เสลี",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ก้านวัดอุณหภูมิหัก",
        "solution": "สอบเทียบ และเปลี่ยน RTD ใหม่",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0247",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งชั้นลอยหน้าห้องปั้มเม็ดใหม่",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-27 13:10:20",
        "remark": "ตึกผลิต 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 10:41:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทำห้องใหม่ ด้านหน้าไม่มีทางเดิน",
        "solution": "ต่อพื้นทางเดินด้านหน้า",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0248",
        "internalSerial": "3005-11-112-01-060",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมเสาโครงสร้างไลน์บด",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-27 13:16:26",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บดวัตถุดิบไลน์ 1 ถัง 60",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-30 13:31:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "โครงสร้างเหล็กกัดกร่อนจากการใช้งาน",
        "solution": "ตัดต่อดามโครงเหล็กใหม่",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0249",
        "internalSerial": "3005101058",
        "toolName": "Automatic Packing Machine",
        "problem": "จัดหาอะไหล่สำรองเครื่องบรรจุถุง Auto ลูกยางดูดถุง บรรจุละ 1 ชุด",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-27 13:45:26",
        "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 14:44:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สต็อกยางดูดถุง",
        "solution": "สต็อคยางดูดถุง",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0250",
        "internalSerial": "3005100013",
        "toolName": "Batching Control System",
        "problem": "ทำแท่นวาง Supply วิทยุสื่อสารในห้องมิกเซอร์",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-28 08:58:41",
        "remark": "ระบบ Batching Control",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-28 13:43:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ไม่มีที่ตั้ง",
        "solution": "ติดตั้งใหม่",
        "engineer": "อนุชา กัมปงซัน",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0251",
        "internalSerial": "3005100400",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ซ่อมเสื้อชุดดูดฝุ่นทางเทc1",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:04:43",
        "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 13:17:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "โดนรถบรรถุกกระแทก",
        "solution": "ตัดต่อใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0252",
        "internalSerial": "3005100459",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "ซ่อมไซโคลนพัดลมร้อนซองอบ(ไซโคลนแตก)",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:12:54",
        "remark": "ไซโคลนพัดลมร้อนฝั่งขวาตัวที่ 2 (Boiler)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:04:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผนังไซโคลนสึกบาง และแตกเป็นแนวยาว และบางส่วนก็เริ่มผุแล้ว",
        "solution": "ทำการเชื่อมแนวแตกและปะผุชั่วคราว\nเพื่อเตรียมรอเปลี่ยนลูกใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0253",
        "internalSerial": "3005100415",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "เปลี่ยนแนวท่อใต้ขาแยกลงเชนไปถังd105-D106",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:18:23",
        "remark": "ขาแยก ไซโลD105,D106,ไซโลถังชื้น(ทางเทC1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-22 14:55:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0254",
        "internalSerial": "3005100315",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "pm.หัวบรรจุ1,2 ประจำปี ตามแผน",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-28 09:22:53",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 11:57:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "pm ประจำปี",
        "solution": "เปลื่อนอะไหล่ครบอายุ",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0255",
        "internalSerial": "3005100421",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซ่อมแผ่นขาแยกปากถังชื้น(รั่ว,ทะลุ)",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:24:27",
        "remark": "ขาแยก ไซโลถังชื้น , LOAD OUT (ทางเท C1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 09:06:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0256",
        "internalSerial": "3005100401",
        "toolName": "Centrifugal Fan",
        "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นแอร์เจ็ททางเทC1",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:27:15",
        "remark": "พัดลมดูดฝุ่นทางเท C1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-11 15:04:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบกำหนดการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนถุงลมใหม่",
        "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0257",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "เครื่องฉ่ำรำเอียง โยก และร้าว",
        "informByFullname": "ไบฮากิม โตะ",
        "informDate": "2020-04-28 09:28:51",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0258",
        "internalSerial": "3005100985",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนท่อออกจากขาแยกไปถังD107-D108ท่อน1",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:39:38",
        "remark": "เชนลอยไปไซโลD107-D108-D109 ตัวที่ 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:32:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนท่อกันกระแทกใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0259",
        "internalSerial": "3005100418",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "เปลี่ยนคอท่อใต้ขาแยกไปถังD105-D106",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:42:16",
        "remark": "ขาแยก ไซโล D105 , ไซโล D106",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-07 10:30:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนกลมเหลี่ยมใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0260",
        "internalSerial": "3005100415",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "เปลี่ยนท่อขาแยกใต้กะพ้อทางเทC1",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 09:47:07",
        "remark": "ขาแยก ไซโลD105,D106,ไซโลถังชื้น(ทางเทC1)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:21:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0261",
        "internalSerial": "3005100595",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "ติดตั้งท่อน้ำพร้อมหัวฉีดเข้าในกล่องโอโซนโบเวอร์คลูเลอร์เครื่องนึ่ง",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-28 10:26:07",
        "remark": "ไซโคลนคูลเลอร์ Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0262",
        "internalSerial": "3005100606",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "ทำรางระบายน้ำ รองรับน้ำที่ไหลจากหลังคา(หน้าตึกเครื่อวนึ่ง)",
        "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง",
        "informDate": "2020-04-28 10:40:46",
        "remark": "เครื่อง Extruder#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-23 13:38:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จตุพล มีปะทัง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่มีรางน้ำ",
        "solution": "ทำรางน้ำใหม่",
        "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0263",
        "internalSerial": "3005100256",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซ่อมสกรูใต้ถังเตรียมปั๊มเม็ด PL#3 ให้ลงสกรูใต้ถัง 3,4 แทนคะ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 10:41:10",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 03,04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0264",
        "internalSerial": "3005-28-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "หลอดไฟเสีย1หลอด",
        "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "informDate": "2020-04-28 11:07:29",
        "remark": "ห้องคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-07 10:21:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โคมไฟเสี่ยมสภาพ",
        "solution": "เปลื่อนโคมใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "คลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0265",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "เครื่องฉ่ำชำรุด ร้าว ฉีกขาดต้องการเชื่อมต่อ หรือเปลี่ยนใหม่",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-04-28 11:21:40",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0266",
        "internalSerial": "3005100788",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "ต้องการโฟมยางกันกระแทกศีรษะขณะเก็บตัวอย่าง ด้านฝั่งเก็บทั่วไป",
        "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab",
        "informDate": "2020-04-28 11:28:25",
        "remark": "เครื่องฉ่ำ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "Lab",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0267",
        "internalSerial": "3005100255",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "เปลี่ยนแผ่นสไลด์ลงถังเตรียมปั๊มเม็ด PL#3 ถัง 3 ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 11:32:18",
        "remark": "สไลด์ถัง 03",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-11 09:53:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นสึก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0268",
        "internalSerial": "3005100211",
        "toolName": "Vibrating Sifter",
        "problem": "ซ่อมท่อoversize pl1 เอียงต่ำลงอีก",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 11:48:54",
        "remark": "เครื่องร่อน PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 16:03:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "มุมท่อเดิมนอนเกินไปทำให้ตกค้างและตันท่อ",
        "solution": "ปรับมุมการไหลของท่อใหม่",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0269",
        "internalSerial": "3005-11-116-03-004",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมขอบฝาถัง4 มีฝุ่นอาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 11:52:51",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 3 ถัง 04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 09:01:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ไม่มีซีลยางที่ขอบฝา",
        "solution": "ใส่ซีลยาง",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0270",
        "internalSerial": "3005-21-127-01-007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "มอเตอร์Hi-level ถังD107",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-28 14:02:56",
        "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D107",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0271",
        "internalSerial": "3005-31-134-01-000",
        "toolName": "Building",
        "problem": "รื้อแผ่นฝ้าเพดานห้องปั้มลม",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-28 14:33:53",
        "remark": "ระบบอัดอากาศผลิต1 (ห้องปั๊มลม)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-29 11:57:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "failureCode": "FC24",
        "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน",
        "repairCode": "RC19",
        "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน",
        "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน",
        "rootCause": "อุณหภูมิภายในพื้นที่สูง",
        "solution": "รื้อแผ่นฝ้าออก เพิ่มการระบายอากาศ",
        "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0272",
        "internalSerial": "3005-91-901-01",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ติดตั้งโทรศัพท์ห้องประชุม 3",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-28 14:54:06",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "บริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0273",
        "internalSerial": "3005100087",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เปลี่ยนใบตีบด 3 = 120 ใบ",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 16:21:01",
        "remark": "เครื่องบด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-24 12:48:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0274",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนสปริงล็อตแค้มปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 16:30:34",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0275",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนน็อตล็อตแค้มปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 16:32:01",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0276",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนแหวนล็อคแค้มปั้มเม็ด4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 16:34:21",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0277",
        "internalSerial": "3005100233",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนดายปั้มเม็ด2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-28 16:36:06",
        "remark": "PELLET 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 17:02:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนดายน์ ใหม่ ",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0278",
        "internalSerial": "3005-11-116-04-011",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างปากถังปั๊มเม็ด 4 ปฏิบัติงานลำบากเวลากลางคืน",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-29 03:22:46",
        "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-08 14:58:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "แสงสว่างมีอยู่แล้ว ",
        "solution": "ไม่ได้แก่อะไรนะคับ ถังเตรียมปั๊มเม็ด ถัง11-12-13-14",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0279",
        "internalSerial": "3005-11-117-01-013",
        "toolName": "Building",
        "problem": "แก้ไขฝาสไลท์ถังF13 อาหารออก ฝาสไลท์ปิดไม่สนิท",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-29 08:10:28",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 1 ถัง F13",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 08:59:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฝาหลุด",
        "solution": "เชื่อมหูล็็อกให้ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0280",
        "internalSerial": "3005-11-117-01-014",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมฝาสไลท์ถังเตรียมบรรจุF14  ปิดไม่สนิทอาหารออกได้",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-29 08:20:36",
        "remark": "ตึกผลิต 1 บรรจุ 1 ถัง F14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-18 09:01:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "หูล็อกหลวม",
        "solution": "ขันหูล็อคให้ใหม่",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0281",
        "internalSerial": "3005-11-000-00-001",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ซ่อมซื้อเครื่องสเปรย์มือฆ่าเชื้อหน้าตึกและหน้าห้องมิกเซอร์ ของเก่าขาแตะลูกเบี้ยวมอเตอร์หักและตัวล็อคฝาหายต้องใช้เทปกาวพันไว้",
        "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "informDate": "2020-04-29 08:59:58",
        "remark": "ห้องมิกเซอร์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-16 10:14:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ตัวกดหัก",
        "solution": "ฉีด ตัดกดขึ้นมาใหม่",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0282",
        "internalSerial": "3005100605",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ซ่อมเปลี่ยนซิลคอนปั้มเม็ด2อาหารรั่ว",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 09:01:41",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "เอกซ์ทรูด",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0283",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เปลี่ยนประกับโลเลอร์ปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 09:04:55",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 17:04:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0284",
        "internalSerial": "3005100974",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "เปิดช่องกระเช้าขนยาด้านบรรจุชั้น2 ไว้ขนตัวอย่างมาผ่าลงถังผงร่อนและทำพื้นใหม่\n",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-29 09:55:09",
        "remark": "รอกขนเกลือ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-19 11:43:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี",
        "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "ทีแรกจะเจาะทางออก",
        "solution": "ยกเลิก ไม่ทำแล้ว",
        "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0285",
        "internalSerial": "3005100342",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "เชื่อมแท่นวางรางสายพานบรรจุ2  ของเก่ายกขึ้นแล้วไม่ได้เชื่อม หลุดออกขากแท่น",
        "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ",
        "informDate": "2020-04-29 10:12:27",
        "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-08 10:46:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รางสายพานไม่ได้เชื่อมแท่น",
        "solution": "เชื่อมแท่นสายพาน",
        "engineer": "ลิขิต สวนทอง",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0286",
        "internalSerial": "3005100477",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซีลกระบอกขาแยกออกอบรั่ว\n",
        "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง",
        "informDate": "2020-04-29 10:45:43",
        "remark": "ขาแยก เข้าซองอบ , ไซโลปูน (ออกอบ)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0287",
        "internalSerial": "3005-91-922",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ปรับปรุงห้องเก็บเศษวัตถุดิบและเศษอาหารเสีย",
        "informByFullname": "บารมี ครุปิติ",
        "informDate": "2020-04-29 12:02:05",
        "remark": "โรงเก็บขยะ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-14 15:15:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บารมี ครุปิติ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่มี",
        "solution": "ติดตั้งเพิ่มเติม",
        "engineer": "วงกต มณีศรี",
        "departmentName": "ธุรการ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0288",
        "internalSerial": "3005100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เบิกน๊อตล็อคแค้มปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 13:37:43",
        "remark": "PELLET 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0289",
        "internalSerial": "3005100285",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เบิกน๊อตล็อคแค้มปั้มเม็ด4",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 13:40:00",
        "remark": "PELLET 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0290",
        "internalSerial": "3005100258",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ติดตั้งlevelบอกสถานะวัถุดิบในคอปเปอร์สกรูฟีดร์ปั้มเม็ด3",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 13:45:23",
        "remark": "SCREW FEEDER PL#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0291",
        "internalSerial": "3005100232",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ซ่อมคอเพลาคอนดิชันเนอร์PL2(รั่ว)ตัวที่2",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 13:52:41",
        "remark": "CONDITIONER PL#2ตัวที่ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-21 16:38:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ฝุ่นรั่ว คอเพลา",
        "solution": "เปลี่ยนซีลกันฝุ่นใหม่",
        "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0292",
        "internalSerial": "3005100256",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "เปลี่ยนมอเตอร์สกรูใต้ถัง3,4(น้ำมันรั่ว)",
        "informByFullname": "มงคล บางเขียว",
        "informDate": "2020-04-29 14:01:38",
        "remark": "สกรูใต้ถัง 03,04",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-18 11:13:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มงคล บางเขียว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC18",
        "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่ฯ\n",
        "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี",
        "departmentName": "ผลิต",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0293",
        "internalSerial": "3005-27-121-03",
        "toolName": "Building",
        "problem": " เปลี่ยน Magnetic ห้องควบคุม O1 ",
        "informByFullname": "สายชล เสลี",
        "informDate": "2020-04-29 14:08:55",
        "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "Naruepol Sukthanom",
        "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "SRF042020-0294",
        "internalSerial": "3005100950",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ปิดฝุ่นรั่วสกรูขี้เถ้าหน้าเตา บอยเลอร์ 8 ตัน",
        "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล",
        "informDate": "2020-04-29 17:11:00",
        "remark": "สกรูลำเลียงขี้เถ้าใต้ฮอปเปอร์หน้าเตา",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]